港畜賤撚到有病都去花市,唔怪之得一世都贏唔到病毒啦哈哈

點解你隻澳門狗賤呀
你老母開緊檔做雞賺錢今晚煮狗飯你食呀